有冇人經常禁錯post

定的我係咁。

我都係

定得我係咁

舊app冇呢個問題

係咪因為標題同樓主名 上下同hkg+調轉左
我都試過

試下轉白色

係 我都係咁成日禁錯

成日禁錯